全盛時期卡域克 謝四 林八 你會點排？

1.卡域克：中場控制節奏勁，重要時候現位幫手，企位靚收窄對方進攻空間同埋截波，傳波力水掌握有道易拎又穿到人，仲有埋準繩遠射，技巧識睇位射岩岩好收死龍門，全盛果期可以同小白相比。

2.謝四：遠射真係勁，可同卡域克相比。比奧雲既長傳特別毒辣，3:2贏阿根廷果場功架非常，但整體都係輸比卡叔。贏既有體能勁，通場飛，四圍駁腳同做防守。

3.林伯：遠射都幾勁，但輸卡域克半班，國家隊表現唔知雙特效應定點，硬係無車仔咁勁，所以應該拎走佢擺卡域克搭謝四。防守力欠奉，但極度穩陣，好少斷波。

[認真認論]其實卡域克勁係邊點解成日吹奏？

而家又話可以同小白相比

Sickball了

我 我 我

林伯廢過謝4?
04 Euro 就林伯 carry，謝拉特有邊次大賽有貨交？

轉左打前鋒果期？

樓主到底有幾憎卡膠

曲線到

睇完再返轉頭睇一睇先發覺第一個唔係史高斯

扮撚識波嘅曲線賤種狗
快撚啲番去比狗屌啦

林>謝>卡

謝老四邊期國家隊踢前鋒有貨交

林 > 卡 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>謝

咁你班友係鐘意捧卡叔架嘛

謝-卡-林 = 白-影帝-沙

做咩啫你

林伯勁係後上啵

一防中一中中咁一定係卡林

某人成日重要關頭派膠真係信唔過

唔同類型喎

全盛就應該謝4，但整體成個carrer計就林伯

林伯for sure

謝四收檔啦跣腳狗

卡域克>施丹>沙維>派路>林伯>謝4

Sickball